[Good Luck Hendo TAA Mane] 利物浦轉會討論區 36

#FSGOUT#fifa

話時話近十年好似冇乜德國球員踢利

dllmfsg

can

剷草點頭微笑.gif

出國都小啦

以前 夏文叔叔 一個
岩岩果季 卡膠 + Can 兩個
好似進步左
而家得番卡膠

model
can
冇乜勁既就岩既

matip都係德國人

勁既都冇利份

唔是非洲人咩

唔係喀麥隆？

亞運冠軍對南韓黎講應該仲易過世界盃打入8強

有德國籍

matip德國出世
老豆喀麥隆人
老母德國人

無睇比利時
咁撚勁既好似

對英格蘭先見真章

同組超班啦 又世三又迪布尼，發揮最正路
首名比利是 次名英撚

BREAKING: @RomeluLukaku9, @hazardeden10 and @dries_mertens14 injury doubts for @BelRedDevils final Group G game with @England. #SSN

都夠做啦

VIUTV又有得播?

Yes

屌 咁撚蠱惑 成日偷播

電腦link唔熄住 一陣彈出彈入都有後備

【突發！ViuTV免費播多場！德國VS 瑞典！⚽️】
ViuTV 99台、ViuTV網絡平台免費直播！
我哋為你送上多一場F組賽事，
睇埋先好瞓呀！

#德國 #瑞典
#世界盃 #2018世界盃
#FIFA #2018FIFA #WORLDCUP #2018WORLDCUP
#2018FIFAWorldCupRussia

偷襲tvb

我愛viutv!

唔會啦 我諗播播下 唔播
個損害成本仲金過播足64場

又屌打CCTVB

德國搶疆

好似fifa all out attack咁

呢場好睇

萊斯靚仔到

passes 122vs6

十分鐘傳6腳波

差啲一下收皮

我估佢一定係扮壞

之後一直唔講會唔會播, 到賽前三個字
得你日日係到開住個VIU係到等開波

VIU又嬴到收視
NOW E 又收晒錢

要俾12碼WO

又推又踢都無12m
係咪比太多今場唔比

冇var

怕阿根庭出局 德國又出無人睇阿

英格蘭又出

德國真係出局算啦

最尾一場會好鬼
可能兩隊一齊想輸波

draxler 果種廢真係法甲果種廢

瑞典都除時偷到雞

其實佢係viu 播多場補償倒now e 咩？
viu 唔播now e 呢場都睇倒嫁啦

停唔到流到

當初廢中想買佢?

個咩拿去psg收哂皮都仲用
成季好波既唔用

養到有班人唔會玩場就即刻轉台先

Sane真係勁過戴斯拿好多

完場

draxler 要入波了

本身有sane brandt reus可以好撚機動，宜家慢到喊

傷出個個友
粉紅色乳頭

Gay test

GG

靚到痴線

德國

德國出局

Hahaha

Karius唔會失哩d波

紐亞又舉手

kroos hea 撚到

小組都出唔到

抵啦

goal!

冠軍32強出局

迪加個位係VVD 唔會有呢啲波俾對面射所以唔會失

draxler

冠亞軍一齊執包袱走人

德軍始終都擺脫唔到係莫斯科收皮既魔咒

神軒>Kroos

德國條中場

駁唔到

路維食鼻屎發功未

真

仲有唔選靚卡 路維真係戇撚柒鳩

下場力架開個和搞掂

波又控唔定 波又唔識 出O燒點都好過契仔拿

唔出哥利斯卡抵撚死

又比人屈防反

傻鳩唔撚射

兩隻閘已經壓得前,

防中位得kroos 同根度簡

一比人打反擊，點返得切

保定呢下個柒過懦夫

德國好少大賽失手

走線乍

走番德國?

瑞典好撚勁

笑4

最撚鐘意睇強隊柒

邊到踢防中阿 原來都有個Ruby幫下魯迪加
ruby走埋之後就同上場一樣唔打防中
後場得返魯迪加一個
蝗馬都仲有踢防中啦 德國學人憑咩中堅都壓埋上禁區頂
上半場1x2x分鐘咋 唔講以為80分鐘

食屎9

好9不見

死mk!

無頭鎚王屈死球 德國=垃圾

有軒的球隊像塊寶

咩風吹你嚟

屌 德國會唔會 邀請高普執教嫁

我家陣日日廢青睇波

防守問題明顯大好多
兩閘上撚哂走返唔到嚟
又冇防中補位
一打反擊就收皮

mk廢青

等你帶我出去yo女

辛苦尼或成最大贏家

買沙基利>達斯拿

咪尾

冇個‘苦’字

中場0屏障

Shaqiri

平平地執啲德國球員 lor

斬叉燒 揶子教德國都得啦

Viu d女唔錯

唔用辛尼都算
屌你老母揀撚咗白蘭特又唔撚用
上場出嚟打兩分鐘即刻做到嘢
屌你老母又唔撚用

抱住戴斯拿一齊死啦

最想德國柒

draxler仲要係咁foul

出高美斯強攻了

隻揪

高美斯in
draxler out

比你打撚死

1-1

reus

屌

高美斯一出嚟就做到嘢

一早打燒味啦

Reus come liv

跟返daddy

但係人地好似啱啱續完約

Ruediger真係好廢

高美斯

個10號幾勁

踢少個

笑死

紐亞勁到仆街

世盃紅左 下場洗唔洗停？

要

d 力架真係冇腦架

唔係紐亞真係輸撚埋

幾撚冇腦先會有黃在身都咁落腳

打泡菜唔出保定都贏啦

又比白蘭特打幾分鐘

神救

搓5分鐘先出一腳波

痴線神龍

癡撚線今年啲龍真係

好似幾靚仔

神龍

唔難救
咁正中

個樣好似陳啟泰

點解好似是但執個龍都勁過model概

秒經

白面仔又中柱

Brandt又中柱

運都冇埋

輸埋差D

黑黑地

一早比佢正選啦

一早出brandt好過啦

上半場出draxler真係垃圾

muller又係
一冇波追人就好平庸
冇速度冇扭波

鼻屎On9嫁

買brandit啦屌

下場墨西哥會唔會夾埋瑞典玩鳩德國

之前傳過
而家續咗約

實會

墨西哥實出曬副選囉

2-1

唔會因為 可能會出局

其實點解會補5分鐘

神級罰波

咁都得

55

係有d心思喎
球死球

Wa CLS

有今生無來世

唔知點解今年世界盃好多場都補5分鐘

世界盃期間限定黎
場場都5分鐘咁濟

屌個仆街前鋒 佢老豆當年應該射佢落墻好過

今場除左紅牌無停過

換入嗰兩條 on9 都累到輸波
幫又幫唔到手，屌佢地老母

好想要白蘭特

瑞典臨尾仲攻
仲要倒輸罰球

臨尾香

靠黑哨先贏到

同分係計對賽定得失？

Kroos>美欺

睇完呢場，我要Reid,伯蘭特，科斯貝治
三個是但一個

得失

buy kroos la diu

咁都唔使死

Timo werner幾勁
可惜獌狗

kroos都叫自己救自救

brandt幾勁
十分鐘都冇已經有表現

一早就要出翼啦屌
兩邊出哂draxler muller真係on9

衰係果個位犯規
一早犯都話

Lozano啦

睇過其中一場最瘋狂既大賽

埃及又係柒呢d

呢個好似未到利買

瑞典好撚慘

買得brandt未

白蘭特就係上年買唔到先買salah

抵死既
打多一個 唔拖時間

唔係再上上年買唔到先買 mane 咩？

咁樣踏一踏停個波都計助攻

唔係啦 白蘭特係上年

mane係葛斯嘛

FSG：OK，要賣 salah 了

買德國蠃既表示 已經睇到冇左反應

賣salah換哂3個嘅
我實ok

屌 我買果陣係一倍幾

明明上年之前未聽過白蘭特呢個名 所以冇理由係再上年

1.44

係輸兩條打把仔既
一個係前鏝古迪提，冇射術都ban埋去
第二個係on9 21號
佢條後防今場守得好撚好，Lustig同個隊長清曬d波 中場8號又拖下時間食牌

唔係佢唔會失第一球啦

我地神軒未試過失咁既波

到目前為止 輸左500幾

神軒都未試過咁入波

有冇d人提早跳樓點知最後反cup

我賺返有突

好撚激動呀

隻pes2018 手機驚好唔好玩 ？

買咩牙

我軒：比清你講嘢呀？

早抖

班友打乒乓波幾勁

之前輸果啲買好細 岩岩贏果啲買大左 所以贏返

Draxler咁樣比人換走今年應該都玩完
下場見到白面仔 reus 雲拿前面正選就好

brandt真係勁
不過已經唔輪到利買

利子唔洗訓教

Reid係邊個？

集氣，康樂組組長

幫傻西打打氣

The thoughts of everyone at Liverpool Football Club are with Jose Enrique after the player revealed he has undergone surgery on a brain tumour.

The former Reds defender made the announcement via his personal social media accounts on Saturday morning, confirming he had undergone a procedure to have a tumour removed.

Enrique added that he is now in recovery following the operation.

Everyone at Liverpool FC wishes him a full and speedy recovery and we look forward to seeing him back at Anfield again soon.

點解班鬼佬咁鍾意打乒乓波
綿奴同文尼又係成日打

新 post lm

因為真係好玩

很喜歡她

牙琴

諗起半年前係咁J Draxler 過來

不舉

兩星期前重丁緊

毒瘤

番工就遲到

番六同日唔撚易

阿爾巴尼亞之鷹完勝

駁唔到
仲要睇完波

早晨

星期日玩pre camp
仲要city hunt 好撚柒

好mk

我都覺 去唱k算

precamp都city hunt

賣人未呀

Brandt 沙狗好過fekir啦

2個個價冇一個fekir咁貴

brandt實岩用機動性高戰術執行強 又射術好

上場volley拉射睇到嘩嘩聲

咁鬼柒熱都cityhunt
啦啦聲quit camp 返屋企嘆住冷氣睇波好過

唔輪到乞e利買啦

呢啲天氣玩cityhunt

好想要多個中場
而家正路應該 henderson fabinho keita
但咁樣又差個後備防中 ox 又要差唔多半季出唔到

Pre camp玩乜鳩city hunt

前面3小明替補講到口臭

fsg買到Brandt /沙狗 唔反一個暑假

Call返Grujic差唔多，依個後備防中位都唔會有太多上陣機會

點柒知 on99咁

搞camp 呢啲有錢人玩意
搞一轉計埋飲飲食食洗5，6千走唔甩

去日本好過

去飲茶磨番2，3個鍾先啦

放工

據報導，利物浦正計劃簽下1-2名新中堅，而李斯特城中堅馬古尼（Harry Maguire）則成為了高普的最新目標。雖然李城較早前從西布朗羅致伊雲斯，但他們依然無意將馬古尼放售，並已為此子標價5000萬鎊，務求嚇怕一眾的潛在買家。

要買就上季一齊同robertson打包啦

人地打起哂先買

簽咁撚多中堅把撚
翼搵到隻用得嘅都無

呢件個樣好on9

不了，比沙拿壓得過既人
寧願買沙狗

德國 We are Germany

唱緊k hea時間

各位迷軒手足準備好未

Ho mk

亨德森

Final year 依家唔mk冇機會了

開工

除定褲

阿正轉左口味

patpat 好想大大力拍落去

收到風鍠accept咗Asensio bid

用mane交換？

Nonsensio

呢件我就打死都唔信FSG係冇賣人的情況下

會肯課金去買

返緊

搵緊

deal羅辛奴未

FSG 未係佢老母個閪到出返嚟

麥龜亞好像曼狗想買

Jordan Henderson expected to start for England again today. Loftus-Cheek for Dele Alli the only change, according to reports this morning.

快d到八點啦

FSG死全家

利撚足球學校

50m真係諗得過

高美斯中堅勁過佢

成隊力架都好開心跳舞，但係文尼就笑都唔笑，好似被迫咁

買lozeno brandt未呀屌你

我搵唔到mane

想叫下春

睇完辦未 買人未

點解奧海城長期瘋狂搞同利合作既活動

Fekir to Man Utd
Liverpool transfer target Nabil Fekir could complete a shock move to Manchester United this summer.

Liverpool pulled out of a deal for the Lyon captain two weeks ago amid claims he failed a medical.

But it seems a Premier League switch could still be on the cards ahead of next season.

Lyon chief Jean-Michel Aulas has revealed he’s spoken to Jose Mourinho - who’d love to get one over on United’s rivals.

"I was with Jose Mourinho the other day," said Aulas. "We had long discussions."

Chelsea want Pulisic
Liverpool transfer target Christian Pulisic is being eyed up by their Premier League rivals Chelsea, reports claim.

Pulisic has been on Jurgen Klopp's wanted list ever since he replaced Brendan Rodgers in the Anfield dugout.

But it seems Chelsea could steal a march on Liverpool with talks with Borussia Dortmund on the horizon.

The Daily Mail indicate Chelsea plan to raise the idea of signing Pulisic with Dortmund targeting Alvaro Morata.

Liverpool boss Klopp would be seriously unimpressed if the USA international ended up joining a rival.

£158m Asensio bid
Liverpool have reportedly put in a club-record bid for Real Madrid and Spain star Marco Asensio.

Jurgen Klopp is desperate to build on the momentum generated at Anfield this season by bolstering his squad.

Liverpool have already wrapped up a deal for Fabinho, with other transfers in the works.

Spanish newspaper Mundo Deportivo have now claimed Klopp is chasing Asensio, who's currently at the World Cup.

They say Liverpool have offered £75m for Asensio - more than double the £75m they spent on Virgil van Dijk in January.

Unimpress

笑左
咁似強國飛機文 文

Trump trump 落鳩習大大面

Tomorrow's MARCA: "I want to play more and the best is that I leave Madrid" - Mateo Kovacic wants out of Real Madrid. Wants to be in a team that allows him to start. "If I don't play, I'm not happy".

沙基利同沙加停賽?

迫害

未定

發現今日軒好有鬥心

no alli

傷

修夫機食撚糞

無佢可能更好

250廢成咁都仲可以繼續踢

還我vardy

迷軒黨集結

250咁都仲有正選 🖕🏿

lingard真心勁

羅夫斯卓克

過嚟同懦夫玩 齊齊剪返個柒頭啦

已經唔到利

巴打 入錯po阿

希望有份踢世界杯既利球員都快D出局
暫時好似係咪除左古蹟其他都好穩陣?

沙拿

屌係喎,唔記得左佢

第2場冇睇佢都唔記左佢已經出左局

埃及冇運

唔係賤種拉狗,第一場有沙拿打烏龜實偷到雞

第一場防守做得好 次次反擊都入唔到波

果場好值得一分

唱得好大聲

lingard 死左

睇學是學非好過睇英撚

lingard 搞笑先得一分

真係垃圾黎

吹lingard foul

真隊軒達臣

wc出局
心灰意冷
要去大會發展 唔想再留嚮利
最後出走

睇巴拿馬好似睇利
紅衫紅褲New balance

1-0

大英祖國

利狗對熱狗

軒達臣扯開比史東斯入波

石頭

連加特條撚樣柒幾鑊喇喎

我軒勁到

3後衛各傳失一次波 準備派膠輸番球

有冇人可以換走呢條垃圾

可唔可以搵個人控好D軒巨交既波

軔

後備有冇人比垃圾連加特更好

福

另一條垃圾

可惜張伯倫傷左

係，如果唔係邊度呢d打正選

penalty

頭先開賽前諗如果米拿唔退隊，張伯倫冇傷，根本佢地同軒就係正選中場線

燈到搏到12M

笑死
燈神

下一個topic可唔可以係祝福賀西安歷基

巴拿馬D人仲嘈乜鳩

goal

靚到...

klaim射得靚

梗係好，我利有愛

巴拿馬班垃圾真係好煩,射一球搞咁多野

呢隊英撚似樣

無可能救到

molamola我的國

對住堆垃圾都踢唔起就仆得街啦

咁快燈

比ching，對手廢者

識買波了

巴拿馬波差又冇品

lingard似孫耀威

剩係識投訴

半場可以熄電視了

慶祝軒

E隊英撚等比比利是456啦

界外球都冇得負責處理

指揮軒

廢軒又手指指

線已出 理撚得你

節奏大師 - 我軒

燈到入埋波

lingard世界波

燈到連加特入埋波

真

估唔到英撚今年睇黎最有冠軍相

利post真係有燈力

OK

個興祝動作可唔可以正常D........

今年燈到

ox

睇下得失球會唔會過埋比利時

lingard出古一招

抄我明奴跳鳩舞

綿龍跳得好睇好多喎

神軒戰術會議

神軒好撚有隊長feel

小組討論軒

神軒

4-0

Are u serious

成功了

真係睇神軒之笛就入波

頭先邊個話罰球唔比小組討論

軒式手術刀

原來最無星既英撚先係最勁

軒巨chip ball

痴撚線 半場4粒,弱撚智

真隊長，迷軒了

Ys

丁力d埋門

250 D 埋門真係好撚屈機

燈到7:0

下半場入波都唔代表條友敗家

下下都玩高波 la子應該無份踢了

屌你球證買好多

harry kane 笑死

又12M

巴拿馬個20號搞笑架喎

Claim 要拎神射

垃圾賽事

攬到咁撚野，唔比唔係人喇

呢場做乜鳩

痴線d十二碼靚到

又靚射

利邊個十二碼最勁

cls

拎神射 但係冇盃 全隊英撚同claim廢祝 表示有未來

新舒利牙

英格籣又係淘汰賽先收皮

響曬袋

會唔會10:0

未來英格蘭

米拿叔，第二應該沙拿？

今次D強隊好似得番比英係正常
其他都膠膠地

廢到被英格蘭炒5球

超，咪又係十六強出局

打邊爐

var要紅啦

痴鳩線
正垃圾巴拿馬

炒到5粒都仲未榜首
呢組兩隊魚腩

我記得有人講過英撚條線好好,16強對日本果組,唔難搞,應該入到8強

未必過到文尼朋友隊

返入去先傾啦，on9巴拿馬

完場10-0埋單

但首名出線應該易搞

文尼:等我話比大家聽邊個先係利嘅隊長

可能哥倫比亞呢

首名應該對日本啦，玩返今場啲角球罰球戰術囉

有班垃圾已經係度抽

利球員多踢唔惦歐國盃

不過修夫基都明,國家隊咁少時間點夾技術流,直接夾9981斬+角球戰術算

而我不知什麼叫阿仙奴和巴賽

八強打文尼
四強打老麥

巴拿馬好矛... 快D走換走HENDO
走後其他人可以任佢地踢

自膠
16強文尼
8強老麥

連加特踢中場中麻麻地啵
就咁睇賣點都係勤力走靚位同有遠射能力
可能轉踢丁力個位會好好多

英撚今年好似有d料

同埋Sterling要換走啦，真係俾機會Vardy好過

暫時都係對弱隊，睇埋下場對Belgium先敢講

都5粒就收起呀傾比華迪玩下啦

但係打法幾岩班球員

要claim神射呀

恰弱者 可恥

軒巨幾時開齋

中短期進攻嘅套路

跟住請繼續支持日本

出阿諾踩草我自殺

ching咁睇唔開牙

我估應該係換依兩個先：

Dier<->Henderson
Rashford<->Sterling

buy henderson la diu

vardy delph in

華dee 終於有得上了

6-0

華dee！

屌你VAR is a joke

offside

咁都有得計claim入

痴撚線fifa

又claim

ON9,越到咁都話OK

呢球唔洗了 一定有掂到

軒captain?

幾時換TAA

yes

應該要係嘅，但好似冇影到

入咁多球 後防發夢

保住條命

出danny rose

danny rose

情緒病踢得唔開心

TAA都係冇得踩下草

軒係英格蘭都係交通督導員
同橫傳仔

小組討論組長

同埋都好似幾多散步

I agree with you

楊格打右

Claim: 仆街我路過架咋！

希望華dee入到球啦

軒巨

軒達臣英格蘭未入過波？

神軒差D

軒

垃圾軒咁都入唔到波

處理得勁靚

好似街場波友
舉高雙手大叫依度依度
easy easy

軒達巨

原來軒著8號
夠班咩

神軒打英撚都幾多遠射
而且都幾有質素 點解返到利記就冇

軒靚射

軒nice try

軒達臣球商終於開竅

如果ox無傷

夠

其實真係射得好靚，大家有咩理由唔迷軒嘅姐？

全部都垃圾是彈啦

pickford都係有少少膠膠地

咪臭係，佢唔夠邊個夠

而家呢隊英格蘭都要講夠班
咁sterling lingard係咪唔使著衫

250 直情要脫皮啦

250著10號

同林佰比係差小小
同而家班英撚比 一定夠

10號更廢

通常依啲人都係裝備撚，同埋係肥壯

碧福特玩咩波學人 好明顯見到入咗六球玩下嘢

要講八號，不如講七號，以前係碧咸，而家係傻仔

廢到

咁都失波

開心過贏波

巴拿馬世盃第一個入波

對面d人開心到

麥佳亞 rose

成功入波了

個防守咁利式

米佬

咁嘅死球防守似曾相識

有利物浦嘅風格，臨尾香

好想呢個比數完,下場英國比利時又和
可以睇抽籤

利式防守

神軒吊隊長

好有霸氣

咁都無cs

FM免簽愛將

唔係計黃牌？

陣中最明白利式輸波嘅球員 - 我軒

好似今屈要考慮公平競技

係

係
英格蘭佔優

250 著10號真係得啖笑

隊長傳失波都不用道歉

2018 世盃
分組賽階段
32支參賽隊伍將先分 8 組，每組 4 隊作賽。每隊互相對賽，勝出得 3 分，和得 1 分 ，負則 0 分。 小組各隊將依據下列準則排名：
分組賽中總得分
分組賽中得失球差
分組賽中得球數字
若兩隊或以上隊伍上述數據相同，則需按以下方法定名次：
分組賽中有關隊伍的對賽成績
分組賽中有關隊伍的對賽球差
分組賽中有關隊伍的對賽入球數字
公平競技得分 (由紅黃牌數目而定)
由國際足協籌委會進行抽籤
每組前兩名球隊將晉身十六強淘汰階段賽事。
淘汰賽階段
十六強至決賽如於法定時間賽和，則會進行加時比賽；若仍未能分出勝負，則需以十二碼決勝。

丁力keep到水準

隊長傳波唔使你教

仍然有機會抽籤
黃牌數差1張

賽前係既

不過覺得班英格蘭對住kdb hazard會勁多犯規

Thanks 味清

和撚到先算

可以咁貴賣走到依舊垃圾，真係FSG少有嘅德政

好似冇lkk

doubts

國家隊件8號著左好耐啦

d finishing 可以冇進步過

英撚都廢左好耐姐

幾時勁過

TAA好認真

其實英格蘭下場輸左比比利時仲有so啦

德國首名唔到

下線仲靚

倒掛鳩勾

咁諗會輸比文尼隊

支持力架隊

德國宜家咁廢
唔驚啦

當日中冰島究話易食

無睇場波 見到個換人

delph+rose+食屎羊 踢三左閘??

delph 打中
屎羊右閘

Jordan Henderson vs Panama #WorldCup⁠ ⁠

88% passing
1 shot
4 aerial duels
3/4 tackles
Dispossessed 0

12年代替人地受傷已經問人夠唔夠班, 問左6年都仲話未夠班

唔反了

買左主其他 fatfat

Jean-Michel Aulas has been speaking about Fekir again..

支持紋眉

呢條友好撚多野講

講到nane隊出左線咁

激鳩死利撚

米拿用呢啲嚟送波 痴線

廢中

英撚tea

Milners tea

佢果盒冇睇錯應該係Yorkshire Tree黎

平時就飲茶，贏波就獎自己飲利賓納

隔離獌狗
費事同佢講野

mane wc係咪無表現
踢利果d好似無咩好勁表現

點都似緊張啦

睇IG見佢兩個幾friend，好多嘢都係坐隔離

上場打後一格派牌幫波多我覺得打得幾唔錯

屁仔加油

d力架踢波真係無咩腦
淨係識落底

森崎唔緊要呀

比賽岩岩先開始

又想支持文屁
同時又想日本出線

文尼入波
要走了

交屁

得果1球

又係廢龍
連派幾場都唔用東口順昭

川島

mane仲未入到世界波

buy mane la diu

😚mane

Mane

Mane真係good luck

日本適應唔到全面高速逼搶

交屁豬

首名入球已中

有排佢地受，上場波蘭都比塞內加爾爆足全場咁滯

加時都仲爆緊

niang

尼安

Mohamed Salah reportedly considered quitting Egypt national team

日本仔得智力勁過佢地，唔鬥智好難贏

球皇作風

日本個短角球仲on9 D

Sadio Mane at the #WorldCup⁠ ⁠:

Shots on target: 1
Goals: 1

The seventh player to score for #SEN⁠ ⁠ at the tournament.

埃及美斯

埃及尾輸

拉都拉唔跌

日本仔MMA

日本mma無人屌
南韓未mma都比人屌

今日返工勁多客著利新波衫，主場又有 作客又有

作客真係難啲著出街

日本妹

力架踢波真係無咩腦

其實日本仔啲細微技術真係做得好撚好

亞洲頂級
但係體能就

靚

嗰啲攞波轉身
shoulder check

果兩個後衛

即刻黑面

乾

Japs

文尼：

抵啦
文尼朋友隊都咁話
個on9 keeper十幾分鐘已經拖時間

大家拎一分以和為貴啦

咁贏緊拖下都好正常

剩係見到係對住個波去
而唔係對住隻腳去已經好感動

上呀交屁

都無理由十幾分鐘已經拖
成隊又消極
好撚似贏十幾粒咁 其實咁樣好蝕 比人打道氣上黎

個哨幫日本幫到

自己攞嚟😅

其實呢d非洲力架好單純

川島做到野

以前幾勁
而家回咗塘

日本仔啲幫波好撚舒服

昌子唔錯
唔覺得差過吉田

尼安幾似origi

連續2場派膠

日本仔開始體力下降

踢損左交屁

mane今場隨時傷出

Bb撐邊隊

咁撚都唔扯旗

屌你交屁就住踢啦

屌 交屁唔好有事

屌你老母柴崎岳

根本日本玩梗mma

想文尼入到波
日本有分落袋
而家完場仲最完美

屌你呢下

依個裝越位勁到

好撚癲

力架冇腦

利記都好似試過一次

心戰咗好耐

你support咩

日本仔明笑鳩班黑鬼智力

wc點就住踢
日本仔有品d好撚過啦

加油

支持

搵隊亞洲隊入到16強

同泡狗比算乾淨既
對非洲佬就預左玩超技術
但未到泡狗下下想打鳩人
係估唔到支雞偏幫到咁

度奧巴剪左頭髮

日本咁谷法頂唔頂到70分鐘

日本仔啦，文尼唔傷is ok

個龍真係同卡膠有得揮

睇埋今日
之後係十點兩場
兩點兩場

人地日本個龍話老都有野賴下
屌卡真係

快快手手光榮出局算啦

第一球撲落文尼膝頭
同丟落bincma腳一樣

屌卡可以賴輸經驗

日本對英撚就真係終極心戰

差好遠喎

唔洗睇三場咁癲

咁後衛on9姐
邊撚到會咁樣頂返出黎set二傳

咁我要日本

唔係後衛嚟
原口元氣踢左翼
盡人事頂走

咁都可以豬個角球算

同組一齊開波
冇得踢住嚟踢

不過牙琴好似好熟日本仔

cosb熟d

日職

昌子源又意外踢得ok
以為踢開日職會俾班nigga sm

好硬淨

下半場唔知點捱

超能力者條女？

爸爸對媽媽

Yes
改返使屌你老婆柴崎岳

我不舔 你来舔

踢波勁，揾到錢，樣又唔差，抵佢有得食嘅。

賭日職佢咪又係輸錢

大迫差d

屌佢老尾好撚正

我買咗塞內加爾

估到
你咩盤買

mane好撚搏

文尼朋友隊真係無講錯,
其他人踢乜鳩

全隊一齊迫害文尼

平半2.17

不如文尼輸左佢返黎抖下啦

Same

佢出居會喊撚到仆街

同沙拿一齊早啲返黎踢熱身賽夾下好過

咁就爆缸

7月7開始第一場熱身賽
對車士打

尼安條撚樣 真係浪費好多機會..

文尼前面又要HOLD波又要串聯 湊仔咁...

有D似打緊利記費奴個位...

長谷部

我反日原因

返黎幫基達融入球隊
但多數最遠踢到16強都要返黎

都未止血就比佢入番場

買左下一隊入球

ICYMI: Mohamed Salah is considering quitting the Egyptian national team due to his unhappiness over what has happened in Chechnya. [@CNN]

呢啲無情力好緊要
特別係眼角呀鼻呀呢啲位
尋日踢波比人摑左一巴 而家眼瘀左

又鬆一踭
CLS

埃及人會點睇佢

尼安做乜9

D 力架開始打返MMA

無可能啦 點會退

仲話人打mma

力架喪架

呢球紅得啦其實

給我打

VAR

咁都唔撚入

咁都唔入

個波彈起左？

短人

屌你咁都唔入

呢下唔入，我激得制打到自己大脾紅左

大b

大B又浪費機會

仲諗住右腳
屌你點都用下隻左腳啦

真係求其篤腳都有

文尼你條黑鳩快D輸左佢番黎啦

同你鬆弟一齊開League呀

右腳都唔順
左腳一篤仲方便

文尼D朋友好廢

開頭又話日本friednly好差
但暫時個form 仲好過韓國沙地果D

kagawa回曬塘

15號垃圾級別

屌你大B又柒

乾又爭d

中楣

呢段日本仔好勁

塞內加爾拉到散晒

大迫
之前09拿嚟過香港踢東亞盃

力架 啲防守

踢落好似唔同級數

乾貴士踢西甲真係有D料子

乾貴士技術真係幾好...記得有場入巴塞波

其實射得好撚靚

文尼1 VS 11

honda入黎罰球係唔係都係東亞盃

乾柴長谷部城呢堆仲勁撚過垃圾利班中場

力架又係衰唔集中
睇完上場仲對哩隊野有啲期望

唔明點解唔出honda打正選
Honda打國家隊幾勁

日本D組織真係幾好睇 好過韓圾韓狗好多...

加埋SON呢類前鋒其實好FIT>....可惜SON係韓狗

睇咩踢法
呢啲技術型 冇人夾等收皮都得

buy them la diu

日本

應該同神軒幾夾

honda咪一撚樣，根本呢堆應該退落黎

黎英超實比人撞死 同kagawa一撚樣

黑鳩真係好快

咪撚玩啦垃圾軒至小差一班波

打錯
係09東亞運
香港攞金嗰次大迫有踢

其實點解好似唔多用岡崎慎司?
技術唔夠幼細?

早幾日先印咗佢

陳柒>>>>>>大迫

西野好鐘意用大迫

75分鐘後開始分勝負 日本體能夠唔夠阿?

焗拉

好似啱啱傷好

我估應該係岩岩傷好?

上場出黎好過kagawa
Kagawa隱左型

呢個轉向真係一流

失敗既小組討論罰球戰術

宜家kagawa都冇影

nigga個個都差唔多樣

力架玩乜撚戰術呀

433嘅話一向都係
乾 大b 原口

mane要學下神軒佢地

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

玩完

力架

咪話點解唔出honda試下

利式劇本

個教練呆乜撚
個助教問佢野都冇反應

屌我個1－1呀 ，唔緊要仲買左2－2

其實日本仔踢得好過文尼朋友隊好多

真係體力下降

足球有趣之處

架仔嘅體能難d追返球

大B個球致命傷啦

好波

兩pat屎

架仔差埋門果腳

無計 班黑鳩唔識冇氣..踢條撚咩

本田同香川不能共存

睇好和波齊齊出線

果段打得咁好
轉頭輸返, 真係打沉信心

點都要試架啦 姐係SLK INGS後備都要出咁

香川真司個樣好似抖唔到氣

唔同 SLK INGS廢好多

交屁>>小花
唔識攻落番去做波

又係大冰

var又唔做野

判波打手啦

呢球唔會吹啦

哩下難罰啦

做比日本仔啦屌

2－2

Honda

honda

honda好波

有人買5000半場波膽中左1百萬？

真呀

傻鳩教練 honda>kagawa

個龍

講真真係honda先係大佬 一入黎已經好有威脅 入埋波

黑鳩龍又真係鳩

力架係搞笑d

我都買左10$啦
有咩咁出奇

兩邊都派打和啦

well deserved

仲話人屎

上一場已經係咁

乾貴士1g1a

-6

小道消息

香川有正選應該係有讚助商比壓力
聽架仔講

塞內加爾個龍

笑話黎

啱啱出黎無力？

日本反cup埋佢啦屌

Honda個樣好撚恐怖

換柴崎出山口啦

靚仔過你

架仔唔算好茅
不過岡崎真係好撚契弟
e下明 阻住個龍

人乾咁又眼突突

兩邊防守都係屎

架仔有機會贏埋

okazaki 頂住 醒目

對米仔都有下拉手

唔怪得要炒鬼佬啦

你都唔差

班黑奴真係冇撚柒腦

柴真係好勁抵佢條女咁撚真

日本應該會輸返

又bin

點解佢死都唔出摩納哥既基達
唔係仲勁咩

亞洲第一b2b

架仔體能比想像中好好多

上屆對住科特迪瓦下半場比人㩒住屌

出條廢鳩diouf

我都唔明

買左客勝啊
架妹又比佢地食晒仲要射走我條飛

留名待bin

X2

尼安仲廢啦 不過迪奧夫踢過獌 成浸狗除

基達入選
出d降班野

Naby Keita is set to inherit Steven Gerrard's iconic No 8 shirt at Liverpool, writes @JamesPearceEcho

我見沈大師講上盤 唔夠膽買客勝
買撚左半大 有3.6

預左啦

Mohamed Salah is considering retiring from international football after the fallout over a picture of himself and Chechnya leader Ramzan Kadyrov taken just before the World Cup.

Via @Independent

印得了

成件事好on9

一日未官宣 都唔好印住
N.Keita 8
Keita 8
Naby Keita 8
冇人知

Salah believes he has been used politically and is considering ending his affiliation with the Egyptian national team as a result.

第一眼以為你講緊會員名

下季件衫咁樣好難印得落手

已經係利記玩緊波波

今場有無絕殺睇

塞內加爾

條防線加個膠龍都唔會走得遠

一齊送波蘭 哥倫比亞返歸

條友真係好撚痴腳同爛打

出埃及記

FT 2-2

btw 的波帝神軒有對手了

架仔體能真係進步咗

不和定咩野 做乜咁突然

體能好似勁過泡菜咁

岩岩個3個日本妹

下個post用傻西早日康復

發生好耐啦
一開始好似係飛機

上2個post已經想用，搶唔到1001

班架仔高空仲強壯過班黑鬼

黑鬼直情最尾有一件收左皮

一齊搶

垃圾黎

明明拍埋高成個頭

希望波蘭同哥倫比亞和波啦

和波好咩,
咁咪4隊都未出線/出局

1001

我個客勝

哥倫比亞贏 文尼朋友隊下場就大壓力

想文尼同AV入到16強

我都有買

i know that feel

和的話日本同文尼朋友隊壓力細好多喎

文尼隊都算係,起碼有兩粒得失係手

1粒

冇野自膠

同日本一樣1粒咋

傻西

j rod加油

仲寄望下季
wc打沉哂利d球星
輸完cl final wc又收皮
s11依加國家英雄都隨時變x雄

係喎,記錯左
又有機會4隊4分同得失

今晚壓力好大 邊隊輸就 88

淘汰賽力架出到線既話應該都行唔得遠
佢班後防好唔集中
前面d射門又柒
如果冇文尼，成隊波跌一半
但力架可以有本錢玩消耗戰博到加時屈體能

和又對2隊都冇著數

當決賽咁打先好睇

想波蘭收皮

支持花膠

係 波蘭上場咁樣on9仔回傳輸波
好想呢隊野收皮